律政司：會研究是否跟進黃大仙男子脫暴動罪

去年10月1日涉參與包圍黃大仙紀律部隊宿舍的20歲男子林子浩，下午在區域法院被裁定暴動罪不成立，獲當庭釋放。律政司表示，會研究法官的判決理據和主控官的報告，決定是否需要跟進。

法官沈小民在庭上指，控方兩名警員的供詞，未能解釋被告被制服後頭破血流的原因；法官又指，警方在基協中學門外制服被告，但警員沒向校方索取閉路電視呈堂，警員供詞又指追捕時視線清晰，但辯方呈上的影片顯示，當時有消防車橫放路面，因此不能夠安心接納兩名警員的供詞，裁定罪名不成立。

法治

開心左一陣都知咩事

唔入告到入

3KG k仔冇事 仲要主動唔告
暴動脫罪就追究上訴到底

事實證明就係政府大把時間，人力，錢，同你地慢慢玩

真係世界級法治

正仆街

Over my dead body係邊？

高尚情操又唔跟進？

黑警二代運3公斤毒都唔告
律政屍死全家

doj：吹咩

酷刑你唔告～係要陷害我地d細路～

趁依家甩咗條罪好快啲走
對家玩嘢就大獲

DOJ

3kg k仔呢？

狗改不了吃屎

狗女3kg毒 唔告
藍絲拎刀斬人 高尚情操

夾硬告人暴動就要告到底

經審訊後無罪釋放

律政司可以點跟進？

手足去定台灣旅行散心先

法律撚:doj都係打份工
到依家員工得一次口頭聲明
班法律撚仲死撐

上訴

律政屍

係DOJ屈完人
比老細(梁卓然)睇中左就大把世界

公義是大家的, 出糧是自己的
DOJ刑事檢控科絕大部分係撚屌

偽命題 香港仲有無法治？

可唔可以研究埋呢個

會唔會考慮埋呢單告作假證供妨礙司法公正

，

事實裁定應該無得上訴
個官裁定左個黑警係鳩up講大話
指控暴動嘅得當場斷正同有豬嘴
個官認為就咁係唔足以毫無疑點咁入到暴動
除非明顯有錯否則係無得上訴
定有其他法律問題就唔知道了

3 kg 冰單野就咁算架啦

垃圾律政司

3kg 毒品又唔撚告呀？律政狗

佢番工就係搞你

黑警死全家 律政屍都要死全家
點解律政屍冇大規模老豆搵仔？
推到法律界手足見到！

法律原則：
就原審法庭是否應接納控方證人的證供及上訴人的證供，這是原審法庭就有關事實方面所作出之裁決，高等法院原訟法庭過往多次指出原審法庭對每名證人的證供有耳聞目睹、觀察其神態舉止之利，對每名證人的真誠、可信、可靠性及程度各方面都比審理上訴的法庭存有絕大的優勢。就某證人是否可信可靠，純在原審法庭決定的範疇內。除非原審法庭的裁斷明顯不合情理、或不合邏輯、不符事態的內在或然性、或沒有證據支持，甚或與證據衝突，又或在處理證供時，就重要事項作出錯誤引述、或有遺漏、或不曾作考慮分析，否則審理上訴的法庭是不會亦不得干預的。

Source:

要有新証據先可以上訴wor btw你連口供都自相矛盾

要玩咪高等 再終審

屌左個垃圾政權同法治咁耐，咁又點，佢地驚你咩，幾時進化到烏克蘭咁

告即係告唔入政府仲有兩次機會覆卓?

應該先出境先，去邊都好

屌你老母律政狗
陳同佳呢D殺人犯就包庇
唔講以為個後生仔 殺撚左100個警察
狂追猛打

告到入為止？？法治

department of Justice

over my dead body

屌你都未告返啲狗俾假口供。

隔離仲有個post見呢排啲官判得似返個人就話法治仲未死。
成班戇鳩西

將軍澳藍絲斬人單野又唔見佢咁積極

預咗啦

大家要記住呢班人

3kg又唔上訴，老妨/搶劫又唔告

入唔到暴動
隨非直接認狗屋入邊警暴打人喇
而且講左狗唔係誠實證人 再告應該都難告

可能想入非法集結

不如捉到直接入獄算啦

告唔入好似唔可以再上訴嫁喎

收皮啦

如果係finding of fact 一般係上訴唔到，上訴係上訴法律觀點

告唔入仲想搞人

販k = 冇事

無罪釋放 去旅行慶祝吓再講啦

控方無證明疑犯有罪
律政司：辦方應該證明自己無罪

告唔入再告 都告唔到 可唔可以反告返轉頭

高可晴呢屌你？

大家開心我明白，不過大家要保持警惕

連續兩單都因為黑警打人唔認令到證供不可信，從而不成立
我唔相信狗閪政府會繼續比你用到呢個point打，之後既手足只會越嚟越難打。

仲要脫罪原因係驚方創作的口供太多漏洞

有無得就3kg 冰撤控一案
提司法覆核

Sor 係k 仔

告得入就唔告
告唔人就再告

不如叫政府唔好岀糧俾你，你岀返糧俾政府啦

晨早話喇 不如直接拉鳩入去座算
痴閪線

可唔可以告律政師專業行為失當

咁係港豬死都要同人玩法律嘛

department of jus ICE
冰毒點解要繼續告

輸打贏要

只有狗閪律政司可以周時無刻咁輪告到你入
但班垃圾狗晒警告唔入就可以算9數

push

中共打手

Dead body死左未

大波驊真係頭號戰犯黎

Agger

3kg又唔撚告 食撚屎啦

Omdb

真on9 明知制裁殺到 仲敢為中共護航
呢啲時間話你知 政治風向足以改變所以生活日常

點都要諗條罪出嚟砌

3kg又唔撚告？

手足去幾個月旅行先啦

其實擺明想屌個官法律觀點
但隊友太豬 研究乜柒 根本冇可能上訴

呢個就係法律問題 只要獨立法治不再獨立 同 淪為政權打手 就有呢個問題

個位巴打好快D著草

司法獨立？

其實起法官做乜，檢控官先最有權力

3kg?

推

律政司:我唔知,我睇唔到

驚二代冰毒無事
然後脫罪嘅要告到入為至

狗養的去請示啦

律政黑警一家親！呢D律師死全家啦！

[行動POST]615全民放假悼念日

去台灣先啦

屌你老母真係癡撚線

研乜撚嘢究，擺明會告到底架啦，你班陷家剷狗官

DKLM

每兩個禮拜告一次，告到佢逢閒日就要上庭，無辦法返工讀書

巨乳華可以喺英文無事無幹就知咩事

佢呢個跟進係講緊話狗打手足同懷疑假口供

3 Kg 毒品都可以唔告啦
呢d屈人暴動嘅罪咪由佢囉

OMDB

幾時可以一罪兩檢

用納稅人啲錢玩死你

垃圾師 死去跟進，點點撒控 警女吸毒先啦

都唔可以同一件事告兩次

唔投比佢咪算，追擊無意思，打空氣

😑 真係人渣 逼死人

輸打贏要

真係高尚情操

點解會垃圾到咁

藏毒，不了

甩咗嘅話DOJ本身都冇得上訴啦
換另一條罪告同一件事都會double jeopardy

法律問題都唔可以上訴？
咁DOJ可以點跟進？
唔通告個黑警毆打或者發假誓？

依家又黎評論個別案件？

區院定高院？
高院陪審團判無罪就無得上訴

明晒啦

跟進左狗宿運毒女未呀

告你唔入，就用無限嘅金錢時間折磨玩殘你

請將香港律政司放入全球馬格尼茨基人權問責法的名單上面The Global Magnitsky Human Rights Accountability Act

但無記錯好似同一條罪唔可以再告
除非有新證據
有錯請指正

告完暴動襲警告假口供告虐畜告埋亂過馬路亂拋垃圾

doj 會唔會研究人大釋法一條罪可以告十次

召喚dead body

但以後會唔會改用交替性控罪？

dead body

區院la

而家驚好醒，知道上high court 有jury好難入
所以上區院多

omdb

呢個唔清楚

告法官誹謗

沈小民今次審邊位小民

呢班仆街幾時同三萬個一齊死全家

又輸打贏要

咁咪即係可以再告囉﹐除非提告有時間限制

之後係咪上高等,有陪審？

錢仲要係納稅人俾，係咪好諷刺。

真
律正屍上訴
換一個紅官
判有罪坐幾年又因為唔認罪,無得減刑
手足快D去台灣啦

好多人未申請做陪審員 又話要救義士既?

呢單case上訴就上高院喇

求pin